大圍舞獅班撚屌簡直係乞衣

乞咁撚多日仲繼續乞

你咪試下唔好俾囉

邊撚度

好嘈好煩

嘈撚到西
上兩星期都舞撚夠啦
初十四啦 你老母
擺明乞唔撚夠錢 垃圾